9月16 賽馬即場心水

R3 : 3

痴巴

4場10金武士 鐵膽

睇到買唔到..

連中

勁 1w3p

跟左 好爽der

跟住有沒有

R5: 大步走

重注跟

中

痴漢巴

買位置？

1w3p最好

膽拖嗎？

3連

仲有無料

樓主心水好撚準

其實係買咩？我買獨贏

獨贏1注 位置3注呀

位置3注既話是但揀多2隻？
咁要全部跑出先中位置?

win買10蚊 place買30蚊 ok?

唔識馬盲跟？

有咁難明咩？

樓主料好準 留名等第6場

sor

痴漢

樓主仲有無

R6: 想贏就贏

跟

Gun

冷門

63倍 今次fatfat了

咁冷 少少地買算